一些冠状病毒专家建议，在再次感染时，新冠病毒-19病菌将留在上呼吸道，导致鼻塞，而不是穿透肺部引起肺炎。香港研究人员称他们发现了世界上第一例COVID-19再感染病例Antonio Regalado 2020年8月24日MIT技术评论
一个充满细菌的世界正争相入侵你的身体，让你生病。解说员：什么是抗体|艾弗里·伊丽莎白·赫特| 2020年7月24日|学生科学新闻
在这样的免疫人群中，细菌现在很难找到新的宿主。冠状病毒封锁可能避免了5.31亿次感染| Erin Garcia de Jesus | 2020年6月12日|学生科学新闻
如果没有口罩，感染新冠病毒的人即使不咳嗽或打喷嚏也可能传播病菌。口罩对预防新冠病毒有多大帮助|Tina Hesman Saey | 2020年4月23日|学生科学新闻
科学家们还可以利用这些信息来了解这些细菌是如何让宿主——我们——保持健康的。查看生活在你舌头上的细菌群落| Erin Garcia de Jesus | 2020年4月22日|学生科学新闻
尽管多年来一直在猜测，但没有人证明阿萨德有任何细菌战能力。西方情报部门怀疑阿萨德有秘密化学储备|诺亚·沙赫特曼，克里斯托弗·迪基| 2014年5月1日|每日野兽
她说：“大约一个世纪前，这些做法确实是出于对细菌共享的担忧而发展起来的。”。在圣餐会上你会感冒吗|Keli Goff | 2013年12月13日|每日野兽
当被问及分享细菌的可能性是否困扰她时，她嘲笑道：“一点也不。”你会在圣餐时感冒吗|Keli Goff | 2013年12月13日|每日野兽
艾斯纳生活在一个对健康着迷的城市，他注意到人们变得相当害怕细菌。亲吻你好的10条规则|克莱尔·霍沃斯| 2010年9月4日|每日野兽
同时，扔掉牛肉干，打开盛有小麦胚芽的大桶！酷毙了：Gayelord Hauser | Simon Doonan | 2010年5月29日|每日野兽
在这个问题上，他无疑想到了自己的损失：然而，人们可能希望，对这位母亲也有一种关心的萌芽。儿童的方式|詹姆斯·萨利
一个细菌从一个停滞的池子里飞了出来，而笑着的孩子，它母亲的宝贝，却死于可怕的白喉。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
防菌人威廉·艾尔德先生一直在伦敦举行示威游行。潘趣酒，或《伦敦查里瓦里》，第158卷，1920年4月28日，各种
据报道，上周一个细菌向他扑来，并折断了他的两颗牙齿。潘趣酒，或《伦敦查里瓦里》，第158卷，1920年4月28日，各种
这个男孩给他留下了深刻的印象，认为他很有才华，但没有什么使他怀疑他是一位伟大作曲家的胚芽。生活与健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信